[入市訊號]蘇民峰年頭預測：恆指5月6日(立夏)有機會出現低位，其後逐步回升

即係跌完？

手機設備算唔算屬火

trump一定有睇過佢

未爆>金
爆炸>火

姐係全年低位已見喎

講咁多樣有邊樣中
今日跌一千都高過年頭幾千點

農曆....有排跌

佢講西曆

你up 個日子黎嗰日有今日咁千升/千跌黎睇下～

跌至低點 冇話全年最低點
買股票係升下跌下炒波幅架啦

佢話跌至低點 但係而家都唔叫低喎

咁呢個鐘跌埋嗰3000點啦

風水佬
最叻就係講野模稜兩可
信咪對號入坐